---
title: "Dobrev Klára 2006 / Hungarian Prime Minister Ferenc Gyurcsany and his wife ... : Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben."
date: "2021/05/19"
description: "Dobrev klára szerint igazságos a kártérítés."
tag: "Uncategorized"
---

# Dobrev Klára 2006 / Hungarian Prime Minister Ferenc Gyurcsany and his wife ... : Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben.
**Dobrev Klára 2006 / Hungarian Prime Minister Ferenc Gyurcsany and his wife ... : Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben.**. Dobrev klára drámai írása a lopott villából: Dobrev holds a degree in economics from the budapest university of economics, and a law degree from the eötvös loránd university of arts and sciences. + add or change photo on imdbpro ». Vajon akik őt ennyire istenítik azok tisztában vannak a felmenőivel? Das leben der klara franke.
On 2 february 1972) is a hungarian politician who has been serving as vice president of the european parliament. Dobrev klára, azaz gyurcsányné nagyapja apró antal. Dobrev klára drámai írása a lopott villából: Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. Vajon akik őt ennyire istenítik azok tisztában vannak a felmenőivel?
[![Dobrev Klára könnyeit nyelve üzent Orbánnak: ezek a düh ...](https://pestisracok.hu/wp-content/uploads/2019/04/Dobrev-Kl%C3%A1ra-9-HPGy-1000x600.jpg "Dobrev Klára könnyeit nyelve üzent Orbánnak: ezek a düh ...")](https://pestisracok.hu/wp-content/uploads/2019/04/Dobrev-Kl%C3%A1ra-9-HPGy-1000x600.jpg)
<small>Dobrev Klára könnyeit nyelve üzent Orbánnak: ezek a düh ... from pestisracok.hu</small>

Das leben der klara franke. How much of klára dobrev&#039;s work have you seen? Dobrev klára (szófia, bulgária, 1972. On 2 february 1972) is a hungarian politician who has been serving as vice president of the european parliament. Vajon akik őt ennyire istenítik azok tisztában vannak a felmenőivel? She was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. Dobrev holds a degree in economics from the budapest university of economics, and a law degree from the eötvös loránd university of arts and sciences. February 2, 1972) is the wife of hungarian prime minister ferenc gyurcsány.

### Klára dobrev (born klara petrova dobreva, bulgarian:
Mia &amp; klara del 3 (hq). Dobrev klára (szófia, bulgária, 1972. Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. Vajon akik őt ennyire istenítik azok tisztában vannak a felmenőivel? Das leben der klara franke. Klára dobrev (born klara petrova dobreva, bulgarian: How much of klára dobrev&#039;s work have you seen? Dobrev was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. She was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. Dobrev holds a degree in economics from the budapest university of economics, and a law degree from the eötvös loránd university of arts and sciences. On 2 february 1972) is a hungarian politician who has been serving as vice president of the european parliament. Dobrev klára, azaz gyurcsányné nagyapja apró antal. Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben.
Dobrev was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. Klára dobrev (born klara petrova dobreva, bulgarian: She was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. Dobrev klára (szófia, bulgária, 1972. Das leben der klara franke.
[![Varga Zoltán seggnyalózza az egyetem vezetőit. Gyurcsány ...](https://static.civishir.hu/ci/2017/08/gyurcsanyputyinketto.jpg "Varga Zoltán seggnyalózza az egyetem vezetőit. Gyurcsány ...")](https://static.civishir.hu/ci/2017/08/gyurcsanyputyinketto.jpg)
<small>Varga Zoltán seggnyalózza az egyetem vezetőit. Gyurcsány ... from static.civishir.hu</small>

Klára dobrev (born klara petrova dobreva, bulgarian: Dobrev klára (szófia, bulgária, 1972. How much of klára dobrev&#039;s work have you seen? February 2, 1972) is the wife of hungarian prime minister ferenc gyurcsány. Dobrev klára drámai írása a lopott villából: Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. Dobrev klára szerint igazságos a kártérítés. + add or change photo on imdbpro ».

### February 2, 1972) is the wife of hungarian prime minister ferenc gyurcsány.
Dobrev klára, azaz gyurcsányné nagyapja apró antal. Dobrev holds a degree in economics from the budapest university of economics, and a law degree from the eötvös loránd university of arts and sciences. Das leben der klara franke. On 2 february 1972) is a hungarian politician who has been serving as vice president of the european parliament. Mia &amp; klara del 3 (hq). Dobrev was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. Dobrev klára (szófia, bulgária, 1972. February 2, 1972) is the wife of hungarian prime minister ferenc gyurcsány. Vajon akik őt ennyire istenítik azok tisztában vannak a felmenőivel? Dobrev klára szerint igazságos a kártérítés. Klára dobrev (born klara petrova dobreva, bulgarian: She was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. Dobrev klára drámai írása a lopott villából:
On 2 february 1972) is a hungarian politician who has been serving as vice president of the european parliament. Das leben der klara franke. Dobrev holds a degree in economics from the budapest university of economics, and a law degree from the eötvös loránd university of arts and sciences. Dobrev was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. February 2, 1972) is the wife of hungarian prime minister ferenc gyurcsány.
[![Le Courrier d&#039;Europe centrale - Elections législatives ...](https://courrierdeuropecentrale.fr/wp-content/uploads/2021/06/Klara-Dobrev-600x460.jpg "Le Courrier d&#039;Europe centrale - Elections législatives ...")](https://courrierdeuropecentrale.fr/wp-content/uploads/2021/06/Klara-Dobrev-600x460.jpg)
<small>Le Courrier d&#039;Europe centrale - Elections législatives ... from courrierdeuropecentrale.fr</small>

+ add or change photo on imdbpro ». Mia &amp; klara del 3 (hq). On 2 february 1972) is a hungarian politician who has been serving as vice president of the european parliament. Dobrev klára drámai írása a lopott villából: Dobrev klára (szófia, bulgária, 1972. February 2, 1972) is the wife of hungarian prime minister ferenc gyurcsány. Dobrev klára szerint igazságos a kártérítés. Dobrev holds a degree in economics from the budapest university of economics, and a law degree from the eötvös loránd university of arts and sciences.

### + add or change photo on imdbpro ».
On 2 february 1972) is a hungarian politician who has been serving as vice president of the european parliament. She was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. How much of klára dobrev&#039;s work have you seen? Dobrev klára drámai írása a lopott villából: Dobrev holds a degree in economics from the budapest university of economics, and a law degree from the eötvös loránd university of arts and sciences. Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. Vajon akik őt ennyire istenítik azok tisztában vannak a felmenőivel? Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. Klára dobrev (born klara petrova dobreva, bulgarian: Dobrev klára, azaz gyurcsányné nagyapja apró antal. Dobrev klára (szófia, bulgária, 1972. Das leben der klara franke. + add or change photo on imdbpro ».

> Dobrev klára szerint igazságos a kártérítés [dobrev klára](https://brave-volhard-5c6c13.netlify.app/posts/dobrev-klara) Dobrev klára, azaz gyurcsányné nagyapja apró antal.

[![Mia &amp; klara del 3 (hq). Karácsony becsapta a budapestieket](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIP.DGIQdDVUD6GXSTVqYVAc2AHaE8&amp;pid=Api "Karácsony becsapta a budapestieket")](https://static.magyarhirlap.hu/images/202105/faktum-71.png)
<small>Source: static.magyarhirlap.hu</small>

Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. Mia &amp; klara del 3 (hq). Dobrev was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. Dobrev klára szerint igazságos a kártérítés. How much of klára dobrev&#039;s work have you seen?
[![Vajon akik őt ennyire istenítik azok tisztában vannak a felmenőivel? A Hír TV belföldi hírei - Hír TV](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIP.GrBWDW9iIUQpPtCxwVovDgHaEK&amp;pid=Api "A Hír TV belföldi hírei - Hír TV")](https://hirtv.hu/data/cikkek/2522/25224/cikk-2522410/oszod_focuspoint_614x345.jpg)
<small>Source: hirtv.hu</small>

February 2, 1972) is the wife of hungarian prime minister ferenc gyurcsány. On 2 february 1972) is a hungarian politician who has been serving as vice president of the european parliament. Dobrev klára (szófia, bulgária, 1972. Dobrev klára szerint igazságos a kártérítés. Das leben der klara franke.
[![Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. Hollik István szerint Dobrev Klára újra saját hazája ellen ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIP.EVM_rkZshwaZ377GCZyEgwHaEK&amp;pid=Api "Hollik István szerint Dobrev Klára újra saját hazája ellen ...")](https://uploads.disquscdn.com/images/ce7c0f5ca73a72c07962c6e695900388fced2f8b32ce031ace0b4082442c724b.gif?w=600&amp;h=326)
<small>Source: uploads.disquscdn.com</small>

Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. February 2, 1972) is the wife of hungarian prime minister ferenc gyurcsány. Mia &amp; klara del 3 (hq). Dobrev klára (szófia, bulgária, 1972. Das leben der klara franke.
[![How much of klára dobrev&#039;s work have you seen? Nem egységes módon büntetné meg a renitens klubokat az ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIP.uyUwZ3OTEUgX_r-mzdSE-gHaEK&amp;pid=Api "Nem egységes módon büntetné meg a renitens klubokat az ...")](https://indirekt.hu/wp-content/uploads/2021/04/aleksander-ceferin-1024x576.jpg)
<small>Source: indirekt.hu</small>

Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. Das leben der klara franke. February 2, 1972) is the wife of hungarian prime minister ferenc gyurcsány. Mia &amp; klara del 3 (hq). She was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev.
[![Dobrev klára (szófia, bulgária, 1972. Hungarian Prime Minister Ferenc Gyurcsany and his wife ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.Ui-f3OvGBi4BQRl_CNOPdwHaGH&amp;pid=Api "Hungarian Prime Minister Ferenc Gyurcsany and his wife ...")](https://media.gettyimages.com/photos/budapest-hungary-hungarian-prime-minister-ferenc-gyurcsany-and-his-picture-id56712104?s=594x594)
<small>Source: media.gettyimages.com</small>

February 2, 1972) is the wife of hungarian prime minister ferenc gyurcsány. Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. Dobrev klára (szófia, bulgária, 1972. Dobrev was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. Dobrev klára drámai írása a lopott villából:
[![She was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. Rákay Philip újabb brutális videója: Gyurcsány és a Dobrev ...](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.az118F_XgdMUMKpWlgk1kgHaEC&amp;pid=Api "Rákay Philip újabb brutális videója: Gyurcsány és a Dobrev ...")](https://hirtv.hu/data/cikkek/2483/24837/cikk-2483784/gyurcsany_dobrev_fit_1200x10000.jpg)
<small>Source: hirtv.hu</small>

Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. Klára dobrev (born klara petrova dobreva, bulgarian: February 2, 1972) is the wife of hungarian prime minister ferenc gyurcsány. Das leben der klara franke. Mia &amp; klara del 3 (hq).
[![Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. Gyurcsány Ferenc 2006 - Gondola Hu Gyurcsany Nacihoz ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.-HeX1msMMV_ue3gUjN8hGQHaFj&amp;pid=Api "Gyurcsány Ferenc 2006 - Gondola Hu Gyurcsany Nacihoz ...")](http://hir6.hu/kepek/2013/12/03/38115_gy._f._2._large_normal.jpg)
<small>Source: hir6.hu</small>

Mia &amp; klara del 3 (hq). Dobrev was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. Das leben der klara franke. Vajon akik őt ennyire istenítik azok tisztában vannak a felmenőivel? Dobrev klára, azaz gyurcsányné nagyapja apró antal.
[![February 2, 1972) is the wife of hungarian prime minister ferenc gyurcsány. Dobrev Klára - 444](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MgrrZBhNVlviW55xaMghVQHaEJ&amp;pid=Api "Dobrev Klára - 444")](https://img.444.hu/bagoly.png)
<small>Source: img.444.hu</small>

Dobrev klára (szófia, bulgária, 1972. How much of klára dobrev&#039;s work have you seen? Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. + add or change photo on imdbpro ». Dobrev klára drámai írása a lopott villából:
[![Dobrev klára, azaz gyurcsányné nagyapja apró antal. Gyurcsány: „Mint a templom egerei, olyan szegények voltunk ...](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.uMv3oKvacYZbtqrEV5xUJAHaEK&amp;pid=Api "Gyurcsány: „Mint a templom egerei, olyan szegények voltunk ...")](https://mandiner.hu/attachment/0409/408115_gyurcsany_dk_kilenc.jpg)
<small>Source: mandiner.hu</small>

Dobrev klára drámai írása a lopott villából: Vajon akik őt ennyire istenítik azok tisztában vannak a felmenőivel? How much of klára dobrev&#039;s work have you seen? Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. Mia &amp; klara del 3 (hq).

[![Dobrev klára szerint igazságos a kártérítés. dobrev-klara - PestiSrácok](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.pyVZNqhwQrsVI0RBQoI5pwHaEC&amp;pid=Api "dobrev-klara - PestiSrácok")](https://pestisracok.hu/wp-content/uploads/2019/07/dobrev-klara.jpg)
<small>Source: pestisracok.hu</small>

Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben.
[![Dobrev klára drámai írása a lopott villából: Karácsony becsapta a budapestieket](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIP.DGIQdDVUD6GXSTVqYVAc2AHaE8&amp;pid=Api "Karácsony becsapta a budapestieket")](https://static.magyarhirlap.hu/images/202105/faktum-71.png)
<small>Source: static.magyarhirlap.hu</small>

Dobrev klára, azaz gyurcsányné nagyapja apró antal.
[![Vajon akik őt ennyire istenítik azok tisztában vannak a felmenőivel? Dobrev Klára eltagadja a 2006-os rendőrterror valódi arcát ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIP.sWqJ0t6gjbKpwJpox1Xj_gHaD0&amp;pid=Api "Dobrev Klára eltagadja a 2006-os rendőrterror valódi arcát ...")](http://hirtv.hu/data/cikkek/2522/25223/cikk-2522360/rendor_2006_1_fit_1200x10000.jpg)
<small>Source: hirtv.hu</small>

+ add or change photo on imdbpro ».
[![Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. Hírklikk - Dobrev: a változás elkerülhetetlen](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.k_hU0J_RdzroD9kGcT_aYwHaD4&amp;pid=Api "Hírklikk - Dobrev: a változás elkerülhetetlen")](https://hirklikk.hu/images/facebook/114154.jpg)
<small>Source: hirklikk.hu</small>

Das leben der klara franke.
[![How much of klára dobrev&#039;s work have you seen? Dobrev Klára 2006 - Origo Gyurcsany Miniszterelnokkent Meg ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.JbriQpMECYyAgXWiAdwKIAHaFK&amp;pid=Api "Dobrev Klára 2006 - Origo Gyurcsany Miniszterelnokkent Meg ...")](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/22/Klara_Dobrev_2008.jpg)
<small>Source: upload.wikimedia.org</small>

Klára dobrev (born klara petrova dobreva, bulgarian:
[![Dobrev klára, azaz gyurcsányné nagyapja apró antal. Dobrev Klára: Gyurcsány jó miniszterelnök lenne 2018-ban ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIP.ndQ7nwwG1dYAUwkEEdftAQHaE8&amp;pid=Api "Dobrev Klára: Gyurcsány jó miniszterelnök lenne 2018-ban ...")](https://24.p3k.hu/app/uploads/2015/01/Dobrev-Kalra.jpg)
<small>Source: 24.p3k.hu</small>

She was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev.
[![Dobrev was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. Nemzeti Audiovizuális Archívum](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.0NwguIFJtYYmQoLplaHXDwHaFj&amp;pid=Api "Nemzeti Audiovizuális Archívum")](http://keyframe.nava.hu/service/gallery/keyframe/2006/06/22/tv2-3627/tv2-3627-13503500.jpg)
<small>Source: keyframe.nava.hu</small>

Das leben der klara franke.
[![Dobrev holds a degree in economics from the budapest university of economics, and a law degree from the eötvös loránd university of arts and sciences. Dobrev segédkezett a keresztre feszítésben. Mi történt ma ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.qum39Sh5oIZN37QKOFdIFQHaEp&amp;pid=Api "Dobrev segédkezett a keresztre feszítésben. Mi történt ma ...")](https://2022plusz.hu/wp-content/uploads/2021/07/07.07-Brusszel.jpg)
<small>Source: 2022plusz.hu</small>

Dobrev klára (szófia, bulgária, 1972.
[![+ add or change photo on imdbpro ». Mrs. Laura Bush and Dr. Klara Dobrev, wife of Hungarian ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.QJNvPLRpS1jX4qrKrDY3lgHaE8&amp;pid=Api "Mrs. Laura Bush and Dr. Klara Dobrev, wife of Hungarian ...")](https://georgewbush-whitehouse.archives.gov/news/releases/2006/06/images/20060622-3_p062206sc-0143-1-515h.jpg)
<small>Source: georgewbush-whitehouse.archives.gov</small>

Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben.
[![February 2, 1972) is the wife of hungarian prime minister ferenc gyurcsány. A Dobrev-mobil és a Fidesz-aktivisták keringője](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.pmXE0Fv7PChGnkaecHH1HgHaE7&amp;pid=Api "A Dobrev-mobil és a Fidesz-aktivisták keringője")](https://assets.4cdn.hu/kraken/7cKh1u9KQ1sOuFbVs.jpeg)
<small>Source: assets.4cdn.hu</small>

Dobrev holds a degree in economics from the budapest university of economics, and a law degree from the eötvös loránd university of arts and sciences.
[![Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. A többség akar valamit az élettől | SZON](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.III8KRxK7S42ZSpHp4C21QHaD4&amp;pid=Api "A többség akar valamit az élettől | SZON")](https://szon.hu/wp-content/uploads/2017/08/+otf/1200x630/ezeknek-a-fiataloknak-meg-van-idejuk-eld-1.jpg)
<small>Source: szon.hu</small>

Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben.
[![Das leben der klara franke. Hogy mer egyáltalán megszólalni 2006 őszéről a ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIP.ppeGN4bLwrMw4RALzwSF-QHaE7&amp;pid=Api "Hogy mer egyáltalán megszólalni 2006 őszéről a ...")](https://www.vadhajtasok.hu/storage/photos/shares/dobrev-facebook.jpg)
<small>Source: www.vadhajtasok.hu</small>

Dobrev klára (szófia, bulgária, 1972.
[![Das leben der klara franke. Fotos: Fotos: Las mejores fotos del día 24/04/2006 ...](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.2KOD-J38N0IUW0jT6zq32AHaE6&amp;pid=Api "Fotos: Fotos: Las mejores fotos del día 24/04/2006 ...")](https://imagenes.20minutos.es/files/image_944_626/uploads/imagenes/2006/04/28/413254a.jpg)
<small>Source: imagenes.20minutos.es</small>

+ add or change photo on imdbpro ».
[![She was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. Saját fórumán szembesítették Dobrev Klárát 2006-tal ...](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.tLRG1r_DVNpif5NqUX3SgAHaD4&amp;pid=Api "Saját fórumán szembesítették Dobrev Klárát 2006-tal ...")](https://demokrata.hu/wp-content/uploads/2019/05/1200x630/dobrevforumps.jpg)
<small>Source: demokrata.hu</small>

Dobrev was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev.
[![Dobrev klára szerint igazságos a kártérítés. Dobrev elismerte, hogy férje kormányzása idején nem ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIP.gIN0XvU5z5RiTjAgQNy_cwHaEH&amp;pid=Api "Dobrev elismerte, hogy férje kormányzása idején nem ...")](https://hirtv.hu/data/cikkek/2515/25150/cikk-2515058/Dobrev_Klara_fit_1200x10000.jpg)
<small>Source: hirtv.hu</small>

On 2 february 1972) is a hungarian politician who has been serving as vice president of the european parliament.
[![Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. Varga Mihály-Campus-Berzsenyi | Magyar Nemzet](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.XGTwpHOgrwMxlQJZXbuBggHaFC&amp;pid=Api "Varga Mihály-Campus-Berzsenyi | Magyar Nemzet")](https://magyarnemzet.hu/wp-content/uploads/2017/08/+otf/1920w/b63x8261-2.jpg)
<small>Source: magyarnemzet.hu</small>

Das leben der klara franke.
[![Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. …ami történt - Hír TV](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIP.kEv4GHQoA9p1pdgBwHiZ1AHaE6&amp;pid=Api "…ami történt - Hír TV")](https://hirtv.hu/data/cikkek/1402/14023/cikk-1402343/Gyurcsany_es_Dobrev_uj_fekvo_lead_focuspoint_614x345.jpg)
<small>Source: hirtv.hu</small>

Dobrev was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev.
[![Legbefolyásosabb magyar nőnek a közéletben. Varga Zoltán seggnyalózza az egyetem vezetőit. Gyurcsány ...](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.YDadeOnEVbLFOlJYQDamkgHaE6&amp;pid=Api "Varga Zoltán seggnyalózza az egyetem vezetőit. Gyurcsány ...")](https://static.civishir.hu/ci/2017/08/gyurcsanyputyinketto.jpg)
<small>Source: static.civishir.hu</small>

She was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev.
[![She was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. Dobrev Klára - 444](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.MgrrZBhNVlviW55xaMghVQHaEJ&amp;pid=Api "Dobrev Klára - 444")](https://img.444.hu/bagoly.png)
<small>Source: img.444.hu</small>

Vajon akik őt ennyire istenítik azok tisztában vannak a felmenőivel?
[![+ add or change photo on imdbpro ». Gaudi-Nagy Tamás: Gyurcsánnyal a rendőrterror is ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIP.rGuQcjSjBLbxiBV3ZV5hIQHaEc&amp;pid=Api "Gaudi-Nagy Tamás: Gyurcsánnyal a rendőrterror is ...")](https://www.vadhajtasok.hu/storage/photos/shares/gaudi-nagy-tamas-3-hpgy-1000x600.jpg)
<small>Source: www.vadhajtasok.hu</small>

Dobrev klára drámai írása a lopott villából:
[![She was born in sofia, bulgaria to a hungarian mother, piroska apró, and a bulgarian father, petar dobrev. Gyurcsány: Klárának esze ágában sincs visszalépni ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIP.T3LhUahP3h1cx0xwf49vqgHaEK&amp;pid=Api "Gyurcsány: Klárának esze ágában sincs visszalépni ...")](https://www.vadhajtasok.hu/storage/photos/shares/187800305-330122501813640-8531163934501656210-n-1000x600.jpg)
<small>Source: www.vadhajtasok.hu</small>

+ add or change photo on imdbpro ».
[![Dobrev klára (szófia, bulgária, 1972. Polt Péter maradt a legfőbb ügyész | Magyar Nemzet](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.BWuXXZ0whShmbzLepwHGdgHaD4&amp;pid=Api "Polt Péter maradt a legfőbb ügyész | Magyar Nemzet")](https://magyarnemzet.hu/wp-content/uploads/2019/11/+otf/1200x630/03parlamentHZ-e1572904458653.jpg)
<small>Source: magyarnemzet.hu</small>

On 2 february 1972) is a hungarian politician who has been serving as vice president of the european parliament.
[![Dobrev klára, azaz gyurcsányné nagyapja apró antal. Rémisztő einstand | Magyar Nemzet](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIP.kMPBdEHW5yE2Hx90wNbnvAHaD4&amp;pid=Api "Rémisztő einstand | Magyar Nemzet")](https://magyarnemzet.hu/wp-content/uploads/2021/02/+otf/1200x630/298573002FreeSZFEMO.jpg)
<small>Source: magyarnemzet.hu</small>

+ add or change photo on imdbpro ».
[![Dobrev klára, azaz gyurcsányné nagyapja apró antal. Dobrev: Lesz miniszterelnök-jelölti vita az ellenzékiek között](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIF.w2U31gDO54ZCmEopRs4J9w&amp;pid=Api "Dobrev: Lesz miniszterelnök-jelölti vita az ellenzékiek között")](https://assets.4cdn.hu/kraken/7dsYoU3BzYt3vKcDs.jpeg)
<small>Source: assets.4cdn.hu</small>

February 2, 1972) is the wife of hungarian prime minister ferenc gyurcsány.
[![On 2 february 1972) is a hungarian politician who has been serving as vice president of the european parliament. Dobrev Klára 2020 - Szazadveg Az Ellenzeki Szavazok Dobrev ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIP.E_-7aAgeJYeHI4cdKcoevgHaE7&amp;pid=Api "Dobrev Klára 2020 - Szazadveg Az Ellenzeki Szavazok Dobrev ...")](https://assets.4cdn.hu/kraken/7JpeJdnu6OZ1yneXs.jpeg)
<small>Source: assets.4cdn.hu</small>

On 2 february 1972) is a hungarian politician who has been serving as vice president of the european parliament.
